{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493197",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산촌보리밥"
    },
    "text": "山村麦飯\\n\n京畿道儀旺市梧田洞659-4\\n\n韓国料理店は11:30から22:00まで営業しており、最後の注文は21:30まで受け付けています。 また、韓国料理店は年中無休です。 韓国料理店は60席あり、部屋はありませんが、団体席があるのでグループで来られる方に便利です。 この韓国料理店で一番人気のある料理は麦ビビンバです。 麦ビビンバは家庭菜園で育てた野菜と直接味噌、コチュジャンを使って味を調えます。 その他にもビビンバに干し菜っ葉入り味噌汁を提供する山村麦飯が代表メニューで、お客様に人気があります。 また、限定販売の農家やねぎのチヂミもありますので、お客様がたくさん注文します。 また、韓国料理店では鶏の水炊きや鶏肉の炒め物も味わえるので、様々な選択肢を持ってお客様を迎えています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "山村麦飯は京畿道儀旺市梧田洞659-4にあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "山村麦飯は11:30から22:00まで営業しており、最後の注文は21:30まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、山村麦飯は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には部屋がありますか？",
            "answer": "いいえ、山村麦飯には部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の一番人気の料理は何ですか？",
            "answer": "山村麦飯で一番人気のある料理は麦ビビンバです。"
        },
        {
            "question": "麦ビビンバの特徴は何ですか？",
            "answer": "麦ビビンバは家庭菜園で育てた野菜と直接味噌、コチュジャンを使って味を調えます。"
        },
        {
            "question": "山村麦飯の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "山村麦飯の代表メニューはビビンバに干し菜っ葉入り味噌汁を提供する山村麦飯です。"
        },
        {
            "question": "山村麦飯で注文の多い限定販売メニューはありますか？",
            "answer": "はい、山村麦飯では農家やねぎのチヂミが限定販売されています。"
        },
        {
            "question": "韓国料理店では鶏の水炊きや鶏肉の炒め物も味わえますか？",
            "answer": "はい、山村麦飯では鶏の水炊きや鶏肉の炒め物も提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓国料理店は何席ありますか？",
            "answer": "山村麦飯には60席あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 360
    }
}